唔係示威緊既批鬥哩條仆街

暴徒？暴你老母
你唔示威都唔緊要 仲要喺度講埋晒啲咁嘅嘢
你究竟係咪人嚟㗎
呢啲支那三毛仆街唔屌都唔得
大家快啲批鬥會批鬥到佢死
哩啲仆街唔死都無用 我要快啲死咗佢啦屌你老母冚家剷

推死條仆街佢

呢啲on9唔洗哂時間屌佢
直接block
等佢單機

咪撚晒時間推埋d無謂post啦屌你，要推就推返d有用post啦on9

ban啦仲晒時間